(正視聽) 電梯正確用法

屌你老母 繁忙時間應該係只准企不准行
如果個個大部份人都想企唔想行果陣就會搞到塞死哂係度等 搞到大家都仲用耐左時間

非常agree
啲人成人爭位塞到埋去原來係想企返右邊
阻Q住哂

重點係佢企右邊唔係問題
但佢排返一行先得架
一堆咁堆埋去
去到又要揀右邊

左企右企電梯吞吐量多一倍
要快你行樓梯

你係咪睇錯啊

訓撚醒?

繁忙時間唔準企，繁忙時間你唔忙就行樓梯搭lift啦

有人做過研究，左右兩邊企晒人其實係最快

雖然我都鍾意行，但係繁忙時間成日有啲賤種行左邊去到電梯口再cut返去右邊，阻住晒

理論上係，但係所有人嘅對時間需要性唔係均等！有人肚痛差10秒就瀨屎，行快兩步就係瀬唔瀬既分別。

正如要停低讓白車行先，一路唔停可能大家平均都快左，但係個病人需要你讓5分鐘去快1分鐘。

唔好讀死書

咁你既結論係....?

係咪懵撚左？
最快係只行唔企喎

唔止繁忙時間

任何時間都不應在電梯行走